老母真係好難頂

佢本身唔係一個整潔既人 但我同老豆都好鍾意乾淨
所以會成日打掃屋企 得閒就執啲唔要既野走
但我老母就好鍾意留起一啲無用既野 eg 食完雪糕洗乾淨個杯 keep起佢/飲完starbucks洗左個紙杯
我開頭都忍 因為次次講完都比佢鬧返我 話環保
講起環保 佢最近連用過既紙巾都唔扔 話要攞去樓下回收
我同老豆真係忍無可忍 偷偷咁扔左佢收埋既垃圾

講返佢平時打掃既習慣
佢好少執屋同清潔 大部份時間都係我放工返黎吸塵拖地
衫可以成兩星期都唔洗 我知我有責任 但有時返到黎真係好攰 沖完涼就訓
每次一講起洗衫佢就會鬧我 話唔得閒洗/要儲埋一大堆先可以洗
再講 佢差唔多日日都留係屋企 我唔明可以懶到咩地步先咁

煮完野食啲碗兩日都仲未洗 我發現左之後就每日一放工返黎就即刻洗左先 唔會再比佢留過夜 真係太恐怖

佢間房係堆滿晒衫 著過好多次又唔洗 冬天啲被唔會擺入櫃 就咁堆晒係床邊
我同老豆話過好多次 點解要辛苦自己擺到啲野咁逼
佢就覺得我地夾埋蝦佢 自己入房喊
自此之後我唔敢掂佢房任何野 連入都唔想入

點解我老母可以咁奇怪 次次去到人地屋企 見到間屋好整齊好舒服 都好羨慕 有無人明

我明
我啊媽又係儲埋儲埋d野但又唔用
話環保
話掉梗d就話 掉曬屋企d野佢囉 黑面
平時買野又話 買多少少放住先，一放就幾年又唔要得
我都好羨慕人地屋企

痴撚線老母搞到我嚴重抑鬱

唉 我問多兩句佢啲野 佢就發癲鬧我/態度勁差
黑面黑足成日

可唔可以分享下